{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142233?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강서(김포공항) SIMPLE STAY"
    },
    "text": "こんにちは。SIMPLE STAYのお客様のための案内事項です。 入室の際にはすべてのお客様の身分証明書を確認しています。 身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、それに伴う払い戻しもできません。 また、3人以上の男女同室での宿泊は許可されず、これを摘発した場合は強制退室措置となり、キャンセルと払い戻しもできません。 未成年者の場合も1人の宿泊は絶対不可で、保護者の同意書があってもチェックインできません。 チェックアウト後の延長時間をご希望の場合は、追加料金が発生します。 キャンセルの場合は、入室1日前までは手数料なしでキャンセルが可能で、当日の入室やNo-Showの場合は払い戻しできません。 SIMPLE STAYは、新型コロナウイルスに備えて徹底した防疫と衛生管理を行っています。 連泊をご希望の場合は、予約を最初に作成する際に連泊でご予約ください。 ガウン、ヘアアイロン、充電器はレンタルしており、使い捨て用品は1000ウォンで販売しています。 リニューアルオープンイベントで宿泊後、レビューを作成した後、0にお電話いただければ1時間延長いたします。 駐車は一部屋あたり1台のみ可能であり、予約のキャンセルはできません。 再駐車をご希望の場合は、チェックイン時にフロントまでお申し付けください。 SIMPLE STAY周辺には空港市場駅と金浦空港があり、徒歩でご利用いただけます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室の際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "入室の際にはすべてのお客様の身分証明書を確認しています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書をお持ちでない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、それに伴う払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は許可されず、これを摘発した場合は強制退室措置となり、キャンセルと払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合も1人の宿泊は絶対不可で、保護者の同意書があってもチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の延長時間は可能ですか？",
            "answer": "チェックアウト後の延長時間をご希望の場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、手数料はかかりますか？",
            "answer": "キャンセルの場合は、入室1日前までは手数料なしでキャンセルが可能で、当日の入室やNo-Showの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "SIMPLE STAYは新型コロナウイルス対策をしていますか？",
            "answer": "SIMPLE STAYは、新型コロナウイルスに備えて徹底した防疫と衛生管理を行っています。"
        },
        {
            "question": "連泊を希望する場合、予約方法はありますか？",
            "answer": "連泊をご希望の場合は、予約を最初に作成する際に連泊でご予約ください。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品やレンタル品はありますか？",
            "answer": "ガウン、ヘアアイロン、充電器はレンタルしており、使い捨て用品は1000ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "リニューアルオープンイベントについて教えてください。",
            "answer": "リニューアルオープンイベントで宿泊後、レビューを作成した後、0にお電話いただければ1時間延長いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台のみ可能であり、予約のキャンセルはできません。再駐車をご希望の場合は、チェックイン時にフロントまでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "SIMPLE STAY周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "SIMPLE STAY周辺には空港市場駅と金浦空港があり、徒歩でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 584
    }
}